好多謝林鄭月娥，烈士，同所有有份參與的大家

係6月9日 果陣，我坐係屋企做緊公司嘢，心入面諗，你班港豬，到最後咪又好似雨革咁，最後不了了之，政府扭兩扭撤回，過兩日又冇事發生。

接連幾日，6月12日三罷，衝擊，林鄭媽媽用心良苦堅決撤回，再到烈士犧牲，佢一步步團結港人，令大部份港人 行為，思想成熟好多，唔再似以前自己互相割蓆、篤灰，被大台騎劫，玩二元對立。

見到大家的對抗方法成熟好多，溝通好好多，見到大家唔再屌廢老，而開始識站佢哋角度整長輩圖；見到大家唔再篤灰指罵勇武派，而係一齊要求佢哋15個全部釋放，....仲有好多好多。

從成個運動睇係見到香港人係變好緊，唔敢講有能力，有條件可以發酵到脫離中共控制同佢不停的滲透，但會係令人覺得，嗯，今次，唔洗再去諗點移民了。

而家慶祝，做咩，都係太早，但呢個係一個好徵兆，證明長遠嚟講，香港人會有香港人的方法去抗爭，而最起碼有成功的希望，因為大部份人都更加願意溝通，更加明事理。而去到而家呢一切 ， 有兩個人扮演著最重要的角色，就係林鄭媽媽，同烈士。一個點起火頭之餘唔比佢熄；另一個就用自己的生命燃亮整個香港的希望。

講真， 好感動， 好多謝呢兩個人，同埋成全呢一件事的每一個人，特別係有好多理性的人可以維持住成事，令到child登唔再child登。係遊行初期，見到果d情緒太過高昂的post，忍唔住入去講咗幾句，恥笑幾句，話香港人冇魄力，冇希望，不如焦土勁d攬炒算數。小弟而家係度鄭重道歉，對唔住，香港人我太睇少你地，好感激大家令我跌到一地眼鏡碎，多謝。

唔洗多謝
要多謝就多謝徽哥